[學術題] 我啲朋友成日話轉個撚頭

究竟撚頭要點轉 同要轉幾耐